任何時候都入嚟傾心事（19）

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你
no 5p no emoji thx

有咩隨便講低，十幾秒就有人覆你

茶仔生日快樂！！！

留名

大家好！

引用
右上有編輯引用
Copy and paste

我有心事...
同女朋友一齊左三年，但係最近中意左佢個朋友 點算

諗清楚係新鮮感定咩先

係呀 好彩佢打一陣就走
不過真係好煩 今日返去又叫我約人
心諗我打幾蚊 你打幾十蚊
一輸咪死

幫佢打工仲輸番份糧比佢

做咩會識到

我都想堅強一點

um..我唔知呀!!大家一齊玩左好耐
我又覺得自己中意果個多D咁

我都唔想出

我諗都似係點夠你玩
聽日放假 今晚可以玩夜少少

點識？

學校

好辛苦

病仲咁夜訓打打下機又訓著

咩事

唔緊要 而家好精神
難得有朋友肯一齊玩

病咗咩

我都知

好唔順利

有少少感冒食左藥冇咩事

佢啱啱話食咗藥既

想放棄

鍾意左一個男仔5年，好想放棄好耐。因為佢做左好多事令我心淡。但我一直都好似唔能夠真心放低佢，好多時都仲係會記掛住同佢相處嘅時光。我唔知自己係仲鍾意佢，定係只係唔憤氣付出咗咁多但係換唔到想要嘅結果。依家去識男仔，個心裡面好似有條刺咁。。。我應該點做好

我覺得係唔甘心

無力

有冇咩方法解決

5年真係好耐
好長情

唔好再咁認真 玩弄下其他男仔既感情會唔會平衡d

長情係唔會被人欣賞 只會被人話傻。。。身邊嘅朋友都叫我放棄咗好多次

狠心啲切斷同佢既聯繫
同埋唔好再諗你地既開心回憶（不過真係好難控制）
然後比啲時間

浮仔

cls試下唔好教壞人

但係我仲係覺得會有美好嘅愛情
好似好天真呀

好彩之後都冇咩機會可以見到對方

你唔攰咩
你中意個男仔d咩中意咁耐

你真係好傻

盡量連text都唔好
得閒得濟開始亂諗野
就諗下佢令你心淡既野
千其唔好諗開心野

唔藍色啦？

點會唔攰，鍾意咗佢嘅第二年佢有女朋友，我個陣真係好痛苦，好彩捱過左！

應該係鍾意佢charm！又識打波又識彈結他！

唔好咁痴線啦

I know that feel

黃色

紅色 朋友都訓教了 冇人陪我玩

我有見過呢d例子
中意緊佢但係佢搵到第2個女朋友
不過個女仔最後都同到個男仔一齊
唔係個個都咁好彩

海鹽寶寶～ 我最近唔開心，反工感情都好似有點挑戰。睇唔到未來，好怕未來... 😭😭😭😭

咁早訓

你應該一聽到佢有女朋友果下即刻喊左出黎吧

之前識咗個男仔 有啲好感 第一次約會之後 覺得自己好似鐘意咗個男仔 但無同個男仔whatsapp
我好驚個男仔覺得我係倒貼上去

痴線冇可能咁諗

我都覺 如果聽日要返工我都上左床
但係聽日放假 叫佢玩多2場都唔肯

佢哋一開始冇公開，我係朋友個到知道佢有女朋友，冇即刻喊啊，都要循例扮吓恭喜嘅

咁係點諗

我做過你朋友果個角色
個女仔即刻沖左入廁所喊
I know that feel

玩番單機

又打
☁

諗返起嗰陣時 我真係覺得自己好堅強

但係我中意人多一齊玩 歡樂啲

當普通朋友囉有咩點諗
你同朋友出完街點會諗人倒貼唔倒貼

痴線
食完野 畀卡啦
條女唔識碌喎
嚇到我即刻畀cash佢
勁驚佢碌壞我張野

而家揸車返家了

咁要識多啲夜鬼

唔識碌 可能人地第一日返工姐
專心揸車啦

碌壞

唔識碌佢無其他同事？

冇啦 其實佢地星期六都要返咁返完工係攰啲既

我咁同佢講
我：喂 我講個秘密比你聽好冇？關於你條仔既
佢：好呀咩呀
我：你條仔同阿邊個邊個拍緊拖呀
我個女仔朋友個表情係咁

一秒由開心笑緊變喊到收唔到聲

[img][img][img][img][img][img][img][img][img][img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img][/img]

呢個真我番完工都懶得開機打

渣架

個次係去睇電影 佢同我睇電影之前係同朋友一齊 然後佢朋友同佢朋友條女就去左睇第二套 我同佢睇另一套 睇完戲 傾咗一陣計之後 佢跟佢朋友走咗
係咪冇機咁解

☁☁☁☁☁☁

搵你攝時間係咪有心既邊會唔送你返屋企架

嗰陣時我開始睇埋嗰啲講男二好鍾意女主，之後男一搶走女主，男二發現真正嘅愛情應該係對方開心個啲劇諗起都覺得自己痴咗線

我見到佢朋友個陣都有啲嚇親 但我電影係我約 而且只係我地第二次見

咁佢依家有冇女朋友呀
有就放棄啦

佢唔似中意你wo
我覺得女追男隔層紗其實係唔岩

冇 不過都打算放棄左好耐

無人理佢
好恐怖
佢狂碌卡有字嗰個位
又夾硬塞張卡落機
好恐怖

曲奇已到家

咁你依家係試緊識其他仔？但又會諗返起佢？
係咪咁既意思

痴線唔識又唔問人
玩爛咗張卡/部卡機仲唔比人屌到上天

快d沖涼啦夜啦

係 不過好難搵到另一個鐘意嘅人

幾好但都係粟米片好食

認真你就輸了
玩玩下反而唔會hurt

都叫做剛開始 係咪仲可以試下 相處下？睇下仲有冇發展空間

係 嚇到我即刻摷錢畀佢
我話：你唔好碌！我畀錢你！
佢：好呀唔該你呀
我：唔使，我驚你碌爛我張野（衝口而出）

佢面色一沉

而家去了

原因呢

聽日瞓到自然醒咩事都無啦

好mean

我都覺 你沖涼啦

美化了錯愛 永遠受害

你唔好講埋出黎啦 人地好hurt架

可以試下你加油

我仲係A0 唔想咁快玩感情

海鹽寶寶
笑咗

逐樣逐樣講～～～～～

Btw no emoji thx

會唔會諗多咗

陪下我

不自覺地美化

其實我講咁耐都係想你咁答我姐
加油慢慢搵啦
5年唔係咁易走返出黎

我唔小心

好 等我十分鐘

咩來？

會加油 多謝你呀

要抽身 睇清楚成件事
保護好自己個心啦絲打

明白明白 會盡力！！！！

好呀

有咩問題就返黎搵我啦
我好得閒

你加油我之前好似7年定8年先甩到身
希望你快過我

其實我都想同多啲佢傾計 但唔識點開話題 而且佢成日都同朋友一齊 好驚佢同朋友分享 然後覺得我好公廁

你地傾計d對話
佢直接比朋友睇唔出奇

我怕輸 唔甘心

所以之前都會好小心講野
家陣就冇傾計了

唔傾計咁點發展
平時返學見唔見到佢

我有個活動 搵佢做拍檔 所以會keep住見
但whatsapp 通常傾公事
面對面先會傾私事

沖完

Hi
利申感情事，好複雜，男
如果係小學同學，大家關係好好丶好多計傾
但小學的時候她都有人追（男都係同班丶我同佢係fd子）
不過佢地無相認對方，但關係似男女朋友

後來中學她搵咗男朋友（我唔識嘅），但近來她好似散咗？？（我估）

次次wtsapp ig她都同我傾計，好唔好試下or下一步可以點

燕麥我淨係食桂格即食嗰隻
仲要係撈落豆漿先食

公廁？你做過咩會畀人當你公廁？

溝小學同學好尷尬

今晚出去左食咩呀

咁你把握機會活動果陣去flirt下佢囉

心態咁樣會限制你好多野

點？唔好去？

咩事佢要無啦啦話諗下仲一唔一齊？

試下約出嚟

做咩

拉麵 無其他野揀啦 一係麥當
唔知係咪太油 我又肚痛了

怕唔怕比佢知你溝佢 連朋友都做唔到

You can talk to me

冇做過啲咩 只係會向呢方面諗

絲打你有無拍過拖

驚驚地

Flirt 下佢 真係好咩？ 我驚我弄巧反拙

冇

無原因地咁講？
有無嘈過交？

都估到
你諗多咗了
公廁係人人都上得嗰啲
你只係單純鍾意個男仔 點會畀人咁講？

痴線 問我名又問呢問路 點答呀

估都估到

咁夜重有拉麵食咩
拉麵有啲都好油 個湯底整得好濃
去個廁所坐坐先?

呢d你要自己諗
女仔通常小學就識你
就會fd zone左你
你冇啦啦去追人人地會嚇親

我可以做啲咩

哦 記得了！
算吧啦 你由佢啦絲打

咁點樣唔會嚇親佢

主動搵下人傾計
但唔好chur佢
慢慢了解多啲先啦

近期對個女同事有好感，發覺佢都有少少cool，同其他同事都有講有笑，幾活躍，但係有時我一埋到佢個位佢就唔係好講野。
同佢私下whatsapp就有傾有講，但係去返現實世界，好多時都凈係話我，對我cool，係咪其實可以放棄，感覺好似我煩住佢咁

出左黎做野兩年
發現好難識到女仔
仿佛同上一個散左就搵唔到下一個咁

各位巴絲有冇渠道

要走的留不住
要留的搶不走

市區有

好肚痛 齋痛

我細個讀書冇女 我都答你唔到

係鍾意你嘅表現

興趣班

我都覺得咁樣先有機

其實你係咪M痛
飲番啲暖水先 <能醫百病
下次唔好再食呢間啦 可能啲野食污糟

我屌你老母

男人老狗一個去join興報班會唔會好怪

唔知 分唔到了
但我無痛喎呢兩日

唔食了
食返粟米片算

咁我咪無機

走啦你老母

時間會幫到你

你講嘅階段我大概loop咗三年幾

點會呀大佬

下次買定啲牛奶啦
我細個最中意用牛奶沖栗米片

咁應該係啲野食污糟 你自己一個去食?其他人有冇事

99%

我都想知結果 你溝完同我講返溝唔溝到好冇

盲腸

Yes一個

我就咁食呀 當薯片咁好好食

真係work？

開盒豆漿
然後撈燕麥 攪攪
叮！
叮2-3分鐘
就會變咗腐竹蛋糖水咁 有野咬下又好味道

我冬天早餐

咁無啦 自己一個 如果幾個人去就有得比較
你當零食?都好甜下

好好食呀戒唔甩了

我唔撚知

我平時唔參與呢d唔係太知行情

對咩有興趣？

夜晚唔好食啦 小心蛀牙
我差唔多3年就要去補牙
成日食酸糖同糖

No la
太好=無人珍惜

你唔夠營養啲牙先咁脆弱

之前諗過學下調酒興趣班或者潛水
但係係為左自己興趣

而家反而想多d渠道識下女仔
可以快d fade out左之前果個
成日都會諗起之前d野

可能識另一個會令自己淡忘

係掛你今晚諗住幾點訓啊
發現成日傾傾下失蹤左 諗諗下又覺得你訓左

唔撚比屌老母？ 定唔係女 你無得厹就趕我走

屌唔work呀佢話咩我地唔係朋友咩

屌你做乜9呀 直接問人一唔一齊？

學咩多女仔

我話 「可唔可以做你男朋友？」

我日日可以瞓著幾次....
失蹤成個鐘多數瞓咗

今晚4:30！！！

好煩

你係咪假膠

早啲訓啦 3點前好訓啦 夜訓對身體唔好你訓到好晏?

係咪無彎轉

仲有
依家約佢出黎 強x佢

屌我似咁既人咩

屌你老母你文盲定乜撚野呀
用下個腦先學人上網啦
我老母喺屋企 夠薑過嚟屌囉戇鳩仔
你老母都唔撚知係咪畀啲老鼠小強屌過先生到你無咗個腦
走啦 有病去睇醫生啦
使唔使幫你book埋呀？我驚你盲閪搵唔撚到呀

過幾日 嚟m唔飲得住

點解呀？

曲奇 book左佢就算啦 唔好嘈

你唔諗下你係會解脫呢？

咁你話比人玩手機算啦

我已經決定點都唔會出街+瞓到自然醒
由於岩岩等打機又瞓著咗 家下好精神

癲狗

煩緊頭髮嘅事，想留長，但留長好似又冇短咁方便，我短就朝朝洗頭，如果長就唔會，只會夜晚洗，但訓醒又會亂翹，唔知點好

你乖

放手丶放開所有

你唔睇利物浦對熱刺？

長 朝早洗/早晚洗

大神撐邊隊？

我依家出門口啦 渣車去朋友屋企睇
買埋薯片汽水

如果長我就只會夜晚洗

作為朋友緊係會為你諗啦
聽日冇節目?

我無睇......

eq咁撚低 定講鳩中你惱羞成怒 我係要屌你老母 家下屌撚埋你老豆 你條女做雞 比我屌到噴撚晒水 你仲係屋企懵懵下 柒頭

咁好啦 enjoy

你聽日出街不？

我唔出呀 我要留在家！

你點解會知

直髮梳又怕傷髮，唉，好苦惱

冇人約啊係屋企玩遊戲
聽日想10點起身 覺得放假啲時間唔應該拎黎訓

咩？

點解唔可以早晚洗/朝早洗

今晚決賽囉
上次你連個名都講錯 笑死我

我唔得 我要瞓到自己起身為止先得
太攰了

樓主你好

時間唔方便呀⋯⋯

咁早起身唔會好攰咩

哦 啱啱食野行過酒吧
門口board寫住今晚賽事
咪諗住一陣問下你係咪睇

你好呀

早啲起身？

你放假啊麻 一星期先得1日半 好珍貴
以前呢 我EX都會叫我約佢出街 而家一個人好寂寞

你老母比狗屌

最近同女朋友淡得好緊要，完全唔想搵佢，但又唔係鐘意第二個，最近仲要家人過左身，變左自己一個係屋企，明明都好孤獨，考慮緊係咪仲適合一齊

最近身體同精神狀態好差，食唔安訓唔落，好擔心身體出問題

利申，若果真係分開左，真係唔洗諗咁易再有伴侶
工作夜班，低端人口收入，就三十歲

點解唔聽日去睇戲呢？

我覺得你只係有大事刺激到你 心累先會咁諗
你畀自己靜下先做決定啦～

一個人唔想出街
但係返工就唔同 因為點都要出去 順便就睇埋戲

竟然會諗起我

同我完全一樣

請問username係咩由來

好啦咁將你從我腦中delete

食住海鹽曲奇改的

點解大家都咁好奇

我想好似以前咁可惜已經回不到去
有冇時光機可以借比我

岩岩回到家 準備睇波

無呀 樓主你好温柔

無,向前望唔好諗太多

我都想要 返小學三年班

係咪3:00？

講反話

唔方便呀，間屋唔係我一個人住晒

點解天使唔見咗嘅！！

無錯

你就好啦 咁瀟灑

咁短髮時朝早又可以洗？

我想返去識我ex果陣唉 我覺得自己真係有病
傾傾下個人都唔多正常

聽日同我一齊睇返咁多集xmen呀？

老人家無資格諗太多

好怕煩住佢，連接觸嘅機會都冇

你用咩睇xmen 我冇追開
我剩係記得識幾個角色

好正常,不過好在叫有呢度
比自己發洩下 講下野

你老過我嗎3字頭？

咁都好怕 你永遠都唔會成功

唔係喎 我講真 一個人肯花自己時間聽多過講 內心一定係一個好温柔既人

我岩岩諗番下 原來我XMEN 都叫有追晒
細細已經睇開

我家人未過身前，已經同佢講過一次分手，只係過左幾個星期佢氹返我，同埋佢又有情緒病，但同佢一齊，我感到被抽乾既感覺，同埋對未來冇憧憬

接近

其實你心入面都對呢段感情畫左個句號
決絕啲

有睇過 但係唔記得啦 咁耐之前
新出果啲都冇追

咁我地都差唔多一齊加油 我準備好孤獨一世

我都準備好
不過...可以點 隨遇而安就好

唔會啦 得閒撩下佢就好

我做唔到好似你咁 人生真係好攰
已經咩都無了 無野值得期待

唔睇狼人同deadpool嗰幾集
淨係睇大故事好無？
2016嗰集我覺得好震撼

我聽日起身搵link

你睇下上幾個留言 我屌人嗰兩個

巧巧睇

你delete唔到

係咩仲有邊個問過

你記得先 你可能都訓到好晏
已經3點了

太負面都無咩用
最近都係頹到放假就唔會出街 每日食一餐
不過番工就無咩野

有啲人係抵屌

佢返夜 下星期再見佢啦

開波啦熱刺加油！！！

係咪照顧得佢好攰？

我改變唔到自己諗法呀我都唔想負面
一到夜晚就出事每日好似行屍走肉咁

I can

大把.....

12點一點囉

？？？返咩夜

有無咩興趣?
我自己鍾意飲酒食野
平時食下野飲下酒已經好減壓
只不過 有時都係會寂寞

無啦 玩下遊戲 唔放負了
思考下人生先 寂寞啊

負係要黎放
人都係想比人屌幾下 向前行

我訓教啦 你都早啲訓啦 覺得再講啲眼淚又流
我以前真係好少喊 而家情緒好唔穩定
我要思考下我既人生聽日再傾呀 早抖啦

加油呀巴打
想喊..就直接喊出黎
唔好忍住忍住

你屌死我我都係咁我最愛的人不再愛我
早抖啦 辛苦了 巴打

晚安

咁...人無話 無左邊個就唔得既
慢慢睇化啲睇淡啲

嗰時讀大學時間彈性

我一到夜晚訓教前都會睇相
點解我會咁失敗
我已經冇咩珍貴既野啦 點解要拎走埋佢

早抖

I will never get this through. Just never.
It's 3 am now and I just woke up from a dream of you.
Our marriage. Exactly me and you, nobody else.
The dream was sweet and warm. I woke up in the midnight, tried to retain a bit of the goodness of it, then I thought of the reality.
I fell into ice.
I cannot stop myself from shaking. I am whining. I melt down, mentally.

I forgot how we depart. From my point of view by then, you must be shit. I must have thought like that to lose you.
And the idea of I should have treat you better grew wild and unstoppable thereafter.
I cannot even recall now a single fault of you to cause our departure. It was all my fault, maybe some from the environment. None of yours.
I know that you are not that good. The best you retained in my subconsciousness, and is so ideal as an imagination. I know that you are not that good, but you are.

Typing these out relieved me. At least distracted me from the sweet details of the dream.
Here's the cliche.
Tomorrow will be a better day. Life goes on.
LIFE FUCKING GOES ON.
and I miss you.

好耐無見 呢排點

咁即係而家長短都無得朝早洗啦？
咁短更加亂啦起身

其實巴打講得好啱，不過都現實始終都好擔心

到底入黎搏屌既人係咩心態定係純粹係痴線佬

我會加油嫁

會變龍珠

教我英文

無 有傾有講已經好撚幸福
真係唔好諗太多
就算結果點樣都好
起碼過程都係開心

太大壓力

天使去哪了？

我英文都好屎
不過係覺得只有 "I melt down" 形容到個種掙扎完又畀一個random dream suffocate既感覺

唉 胃痛肚痛一齊嚟

啲人真係好奇怪

嘩搞咩
平時係咪唔會咁夜食野？

一時時
食一蘭都無事
係呢間野咁

下次唔好食佢了
屋企有無腸胃藥食下阿
肚痾都唔緊要 最慘就係齋痛

齋痛緊成個幾鐘了

個人卷埋一舊好似會好啲我平時係咁

同我而家既睡姿一樣卷埋一舊

你好似痛左好耐
訓唔著

黎吹下水

我隨時訓著 已經就快到極限

無事,等你消失左 我就知你訓著左

唔好諗咁多野啦夠鐘食藥未 食完早啲訓

仲有無人????

食咗喇叭牌

我痛到典

我瞓覺了

我發覺你對我係特別mean
對其他人係好nice

諗多咗

我記錯人 sorry

好悶場波
你個肚點呀

係既

齋痛

回憶這理想不夠理想

我陪你傾計分散下注意力
有冇食藥呀咁

早

幾時都需要

早晨

向前看

知道

早晨 今日有咩搞

柒

早晨 等我醒啲就睇xmen

唉 心情好複雜佢點解要同我講野啊
我唔想睇到啊

諗住玩遊戲機
點知一早就見到ex搵我

同你講野？

唔好咩 我都想有人搵

同我講hello 但係我冇應

唔好 佢應該離開我既世界唔出現先啱

屎忽痕就自己r啦 又搞9人

唔好

我好想出現返佢嘅世界入邊

唔好你唔明 唉

扮睇唔到先 唔理 心情好差啊

咁你唔好理佢咪得

唔好咁啦 我呻 但係我唔會再理
個心好傷啊 再黎多一次我會死

冇理 只不過個心好唔舒服

繼續做自己 生活仍是要繼續的

你求下佢放過你啦

嗯 唔想睇到

我都唔知佢想點

block佢

好頹 條友約我今日出去 但無應我好耐

女人真係好煩

屎忽痕囉

即係飛機

明明我想做普通朋友
佢就同我挽曖味

微臣在

玩

我煮緊飯

咩事
點解今日都要返工

完全認同

拍拖成日行商場好悶吖你知唔知
想去啲主題公園玩就以為會落雨取消左
成日掛住睇波唔訓都唔理下我
一放假就訓到中午過後，邊到都唔洗去。
一星期先見得一日都嫌三嫌四
好辛苦

放平日？

睇緊波點理你
咁撚夜仲要比你管住
比返小小私人空間得唔得

你係女？

平日好似開心d
想整咩銀行野 文件野都唔怕人地放假
同埋去邊都無咁多人

女人既友誼
一個12歲識既朋友，見面傾計，傾想當年
我自問自己少朋友，覺得大大下睇透，唔強求身邊既人同我frd，因為朋友曾經扮同我frd拎我著數，一班人叫我出街只係想叫我比錢，因為同男仔玩而比人杯
之後朋友B就講，唔係我唔同人玩，而係佢地唔想同我玩。個陣覺得原來識左咁多年 佢都係唔了解我
朋友B話，個陣既我講野係咁眨眼好姣 又貪靚 溝仔
我尋晚返屋企諗諗下
原來眨眼同人講野就係姣
原來容易生黑頭面油，而買蜜粉吸面油係錯
原來青春期對異性好奇就係錯，個陣身邊無咩女仔朋友，覺得男仔會主動同我玩，我覺得受重視

我覺得好傷心，當時一個12歲既女仔，邊識咁多，到我大個改變，舊朋友好鐘意講，你以前點點點

大把人做左大人咪 做人第三者 有男朋友都搵SP
大把人又化全妝 又整容
起碼我無做話

明唔明 佢地拎你既往事自J好了解我咁

你都識講 咁耐以前既野
咁咪使乜理人點講
佢地再拎返出黎講你咪話：我都記得呀，你以前著衫好柒架嘛！超mk哈哈哈，我記得我有影過d相save係usb架！！！等我返去搵返出黎畀你睇下呀？

佢地就驚左你唔會再講啦

晚上囉

叫左麥麥送 等緊野食好肚餓

同朋友A都幾熟，乜都講 又教佢打波帶佢去打波
佢自己都有班由細玩到大嘅朋友
但每次有好嘢想益佢嘅時候佢就想拉埋佢堆朋友一齊
感覺唔多好受

好彩我無咩朋友

我煮好飯了

你唔試下埋堆？

得，冇問題吖，冇話唔俾你睇。
星期一到日冇一日理下我咁姐

食飽了繼續玩遊戲

sunday no one

我依家先去食呀

平時冇人約你出街？

明白啊我喺香港拍拖都係好難搵嘢做
之前我都係晏晝游車河 去吓西貢/赤柱 夜晚係element 9 hea

我俾人放咗飛機三日。

點解既？

佢鍾意嘅男仔搵佢食 由得佢啦

調返轉諗 朋友幸福 都值得開心既

個男仔對佢有啲冷淡 所以佢想見多d 個男仔都明白嘅

冇街出咪係屋企hea 今日啲人出晒街 好安靜

全不應約

依家出去食中午飯順便買啲嘢

再見繼續玩超級機械人大戰

你約人去邊呀識唔識打麻雀

係我唔應約

唔識呀 識鋤dee咋

點解唔應約 唔想出街？
學下 麻雀幾好玩

係 唔想出 好無聊 無野好行
商場＝垃圾

準備去番工

畀心機

唉，搞到冇哂興趣拍拖

不了，我去打拳算喇聽日

咁sporty嘅你 我覺得我返到香港淨係可以游水一定好悶

澳洲行山好正

我完全唔係，只係知道自己一懶左唔郁又會hea
我之前一停停左兩個月無做運動，身體狀況又變返以前咁，嚇到即刻開始返做運動…

有咩特別正 曬到皮膚癌就真

話說你有冇睇過coffee啲瑜伽片 做assignment做到心灰意冷跟住而家喺到睇

有跟住做呀
我之前一日兩set（一set做2－4條片，睇體力同時間）
而家都有做埋其他channel既
堅係攰 同打拳既攰又係兩樣唔同既野

日日做要用好多時間

我養成左日日揸防曬習慣

不如你陪佢睇波

你巴/絲? 我淨係會搽保濕

c

下次試下搽 但我已經曬到好黑
btw澳洲山同香港山有咩唔同

睇緊電影？

習慣左就自然會抽到時間
好似你每日都會抽時間玩電話一樣…

又睡著了

忍唔到先會真係嬲，然後就完

問朋友借vr 點知比錯線我
拎左條psp電源線
今日冇睇戲？

真係好on9 馬上打電話去屌佢
你明唔明果下 咩線黎架 插黎插去都插唔到入電源既
再上網搵下 完全唔同

住得近唔近再去攞過

聽日叫左佢出黎一齊睇哥斯拉
個vr係我地幾個fd夾比佢做生日禮物
條柒頭剩係用幾次就擺左係度
然後我問佢借比我玩
想玩絕體絕命都市4
好彩試下裝 本身想裝完就落去買GAME
中伏

咁都攞得錯係真係好笑既
今日唯有繼續打住機戰先

唔玩啦 玩到41關 真係好攰
轉玩王國之心

一個男人對你冇feel之後就真係byebye 係可以非常灑脫㗎

……
夜d睇囉 都得啫

ok

巴打幾歲

咁你叫佢收山唔好做咪得

所以我決定左今個禮拜要試下六點起身

支持
聽日星期一，就由星期一開始！

其實你覺得同佢會唔會有將來？

努力啲做嘢啦 有朝一日你會養得起佢

係囉 你覺得佢真係仲要你呢個小朋友咩

大係幾大先？
你幾大佢幾大

無可能，你覺得你父母會畀咩？

我覺得你要同佢講清楚你嘅諗法 女人來講佢年紀都唔算細唔好晒佢時間

又唔好咁講只不過係大家要有共識 每個人都值得被尊重同被愛嘅

認同 但接受呢件事真係需要一定勇氣

返嚟喇咩

Hi new friend?

hi 新人入黎

愛能消除所有的障礙和難關 amen

知易行難

一定係唔夠愛啊弟兄！

好多時唔係夠愛就行到落去

你都唔細啦。。醒未

鬧緊交既時候男朋友講到明唔鍾意我
真心定意氣說話黎

講緊邊個唔細

可能係沖口而出 潛意識

歡迎
有心事隨便講～
無心事就畀下意見其他打們，多個人多個腦

愛是恆久忍耐又有恩慈................

到底邊個flirt女呀？

平時對你點先？
第一次嘈交？

佢大我6年
我19 佢25

男仔25都仲係細路啦
分分鐘洗衣機都唔識開
（呀哥就係咁）

你要成熟嘅分分鐘要揀28以上

我覺得就算意氣都唔應該講

衝口而出

天使、說謊巴、虧妹、維尼呢⋯⋯

咁佢都無限放得你飛機...

佢可能想搵人埋單

係到阿

我岩岩無睇名
你都應該要接受現實

做緊咩

唔使自己出錢 緊係

霧水情緣

及早斬纜啦

出咗去打邊爐

食緊魚生飯

真係激都激鳩死
搭地鐵都唔識，望住地鐵個apps都可以搭錯其他線
喺屋企佢當然都係乜都唔洗做然後乜都唔識
叫佢學又扔其他原因喺道駁我

但28以上變相大我差唔多10年

都唔會搵個咁細個啦 貪佢特別有錢？

你應該等22 23先拍拖 咁就可以揀28
係 而家啲男人有啲好廢 陀衰家

易呃

正喎

唔好咁痴線啦.jpg

好好食

外賣定係自己整？

想食

外賣啦緊係
自己整仲貴過買

你又食咗飯未？

打邊爐啦你 酒樓定日式？

我有試過自己整成碟魚子自己落

食完通心粉係咪好慘
又唔想自己一個出街食

酒樓阿 屋企人話食
不過都OK

我淨係食飛魚子 唔喜歡三文魚子

通粉唔知點解整極整唔到茶記咁好食

酒樓先正

有啲酒樓啲肉好難食

我好少食肉....多數食丸

我兩樣都中意 你係邊到買？一田？定係d壽司店

懶人 加水放入微波爐 3分鐘食得
不過冇餸

食丸咪好似屋企淥麵食咁

邊度都無咩所謂....百佳uny都有

頹死

係 所以我屋企人唔太想同我去打邊爐

打邊爐緊係食肉肉

百佳感覺唔新 鮮呀好驚食蟲

冇啦 自己一個人食食完又返房打機

2兩都好食魚皮

本來唔算係個食肉獸
鍾意食丸、廚師腸呢啲加工野

最多腸胃炎下 當清腸胃

無畀人話喇嘛？

你燒緊自己青春 浪費緊對方時間

無人 自己一個

好傷心

咁又唔好 你琴晚咪肚痛囉 重想試多次咩

正肥死

...又好有道理
其實我都唔知佢想點
話佢唔鍾意呢又好似唔係 但鍾意呢又好似唔多

我兩樣都鍾意菜都鍾意

係鍾意既點會唔想見...
佢唔係攰到唔出街喎
佢有同其他人出架喎

琴日佢過左黎搵我 見左無半個鐘就走左去搵朋友飲野
原本話食完野睇戲 但佢太遲出門口 結果戲都無得睇

自由自在

其實我覺得我好犯賤
但又未捨得分手
所以定期上黎叫下春
大家唔好嫌我煩

咁你叫人地點呀？唔好咁自私好無

人地仲要唔係18 22呀大哥

算吧啦 咁多野加埋都好明顯㗎啦

喇叭牌堅work

Ok

我覺得 佢唔係咁重視你

見你記得我係熊仔 免費聽你叫春

係 佢有講過話散左都無所謂

一定係前者
後者只係城外嘅人想入去

熊仔

如何喺機場見到前女友而不失霸氣

利申:lm

唔好嘥時間係佢身上啦

最後琴晚幾點訓?

我地嘅真愛喺邊

城外有人陪都無咁慘 但等你一個果陣 想搵人傾都無先慘

我係咪好好

行過去 同佢講 我book左富豪酒店 跟我上房

你個名係....冒牌貨？

未愛過 唔知

改咗名啫

4

想拍拖 但見到啲人咁傷又巧驚驚

Gay bar

我搵咗你兩日

sor大大

笑左

別再想念我，我會受不了這樣

消失都講聲呀

唔啱咩

咁夜

我都想...唉 廿中都仲a0..

放假就會咁

輕輕的我走了，正如我輕輕的來

我當你朋友

我見你哋推得咁smooth就廢事插嘴，同埋多咗唔少朋友仔

未冧過咁快去gaybar見識 但現實中又好難知道對方係咪

members only

同我拍住先 騎牛搵馬

被人帽 佢知錯 去到最後都係散
成日諗番起拍拖果陣嘅畫面
行行下街 沖緊涼果陣有時忍唔住喊出嚟
唔敢再諗拍拖

利申：巴

好後悔中學比人flirt個陣扮純情

帽唔怕戴，但係要除得快

清！

妖 我隔幾個鐘就問一次

聽講握手時r r人地掌心
如果佢都r返你就

唔慣夜晚見唔到你阿！

我見長篇嗰d先望一望

再溝通下啦

皇城內一片祥和

可憐巴打
時間會醫好你嘅傷
加油 有咩可以上嚟講

食屎

$60

我抵屌

？？？？

排毒巴！上！

剃光

咁又唔好

非基

係呀 根本就係

長知識

姐係今日氣氛唔錯

agger

聽過 但好似係攞黎約炮

有氣氛唔好咩平時？

係㗎咩

講笑姐 不過其實我覺得唔洗專登覺得同男無可能 都係愛佢個人姐

睇唔出

我就快做比比鳥

我呢邊未熱，不過嚟緊會剪

呢個係熱定柒嘅問題
雖然我知同髮型冇關

教壞我了

mk仔

無錢剪頭髮

都市傳說

話說琴日俾人問咗我一個問題，我諗咗好耐都解決唔到

究竟點解M記早餐d炒蛋可以炒到咁硬

唔係唔好，不過我唔中意

我見好似呢兩日先有人入嚟摟屌

無做過唔知
你返咗香港？

係囉 平時有咩唔好？

剪短好差咩

自己剪

未，遲d上機

好似唔係炒出黎

我剷完之後好快會菇化

開心

終於有得行街街同上淘寶買嘢

我都仲未淘 未睇晒

乖 不要深究

唔識

想睇菇

剃光咪得

3個月就會mushroomlization

無架生

識到就好

我覺得平時都幾開心啦

3個月咁耐我個半月變頭盔

祝福你

hi

多謝巴打

Hi

食飽緊係啦

又要返現實世界啦

聽日返工

On9 48小時
兩日都唔知自己做左d乜鳩

放假係咁㗎啦

本廢青日日放假

人間又拆返地獄

我又頭痛

又係講工作？

係咪訓太耐?

好飽飽 食完buffet

我都好飽

仲要返8點

肥

食邊間？

唔中意食海鮮表示冇下次

無瞓呀

無計 一定日哦夜哦

鬧咩？

溫咗成日書

上船去澳門定香港

都幾自私
又唔見佢過去澳門？on9

M痛好啲未

通常我唔理

多謝你 仲記得
而家好返好多啦
行得走得有啲攰
聽日考試
買咗寶礦力了

你去香港就係一張白紙
萬事起頭難
果邊咩人都唔識

你得我一個fd？

好冇玩？
茶仔！ 唔好再話我叫人去蒲啦

好

細聲啲

我唔想飛

早啲瞓
如果有暖貼 聽日貼定喺肚先去考試

唔好嚟香港啦 我地呢邊好慘

香港社工 已飽和
Dun come

好細心 好多謝你
我而家去執野啦
希望聽晚上黎報喜而唔係放負

加油 支持你等你好消息

我知
今日唔知聽日事，我自己覺得順其自然啦

多謝你 早抖啦

支持

你真係唔識傾計架啦

唔好傾飲酒我係冇問題既

異地係好多問題嘅

鍾意左個frd，但係佢最近同佢個ex復合左

覺得自己好撚冇用

咁都無辦法啦
好過同咗你一齊後先再話掛住ex啦

唉好撚悶悶不樂
返咗工之後無朋友咁濟 一兩個月先出一兩次
有時返工返到無時間就唔覺 但一唔洗ot 有空閒時間就想搵下朋友 人生好似好悶咁
返工又成日比人屌屌貢 又唔係幾學到野

利申有女朋友 放假都淨係搵女朋友
唔係話女朋友唔好 但有d時間
例如出完街/唔洗ot又無同女朋友出街既日子
就會覺得好悶

好煩呀！！！

轉工，轉份你鍾意既工
因為大家出咗黎社會一定無得好似以前咁成日見架喇

其實我一早知到...佢有同我講過...
但係我係咪真係咩都做唔倒

你想做啲咩

我直頭無咩朋友 得一個朋友會keep住一兩個月咁見
其他都好耐無傾+無見
返工又返到個人攰晒
重點係無乜學歷 又無乜興趣
無我特別鐘意做既工 而依加呢份其實我都覺得ok
只係個大佬日日問候我全家 咩都屌
搞到唔太想對住佢 係咪應該轉第間做

我犯賤覆左佢唉
點解要再搵我啊
想係我身上再拎啲咩

係

多謝屌醒

hello my friend

吊你癮 狗咁撚

返工都要有尊嚴

你覆左佢d咩啊…

點呀曲奇姐

佢話想俾番啲野我
約左我下星期出黎拎
我應承左唉

我努力放低緊 可唔可以唔好再出現

客氣喇 都冇做過啲乜
其實你都知個結果係點
驟眼睇你地嘅感情唔似昇華到可以一齊

唔好姐我
我應該比你年輕

咁你都畀返d野佢啦

冇野畀佢啦 我要試下早啲訓
聽日要返工

d公仔 畀返晒佢
成間房d野 一件不留

早d訓啦 晚安

之前叫開你曲奇姐
我大你一截啦

唔好姐我拜託

冇問題啦曲奇

佢話唔要唉 我係咪好冇用
連拒絕都唔識

唔用ig fb
平時自己睇舊相

算啦一次過攞哂番黎等佢無藉口再搵你
攞到番黎唔要既咪丟哂佢囉

唔好意思，借少少位嚟

聯署已經到達9萬4千，仲差6千咋！
未簽嘅記得簽
自己香港自己救！

大家記住簽
簽完check email confirm

簡短版：

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

時間：下午2時半集合、3時起步

我成日比當年今日伏到

我都明 但係會見到佢
點解你有新男友重要搵我
係咪想可憐我我珍貴既野都無晒啦

我睇即影即有 以前影左好多

可能佢純粹覺得你啲野阻住呢
最後一次！之後你地大家都無藉口搵對方
狠心啲就block埋佢

封印左d相啦 冇益呀

可能真係我都覺得自己篤眼篤鼻
唔block啦 我做唔到

慢性毒藥咁 睇黎今日又失眠

要遠離呢d野

講緊啲雜物咋
我都明就算呢刻block到 過兩日都會忍唔住解番

內向撚但真係非毒撚 內向其實真係好唔開心 諗野悲觀 又被動 冇撚用

佢其他野都唔要？塞到埋去叫佢自己處理返啦

所以轉工啦

對

試過起身爆咗

任何時候都入嚟傾心事（20）

邊行咁慘

Yes 1-20都係我

....

我幫你手搶1001

出到20了

呢啲真係帶住老母返工
但唔開心嘅話都係支持轉工的
你幾大呀巴打？

唔好搞到保安啦好嘛

入錯post
New=20

走啦 我諗如果我畀人問候全家 我會辭職

有無得調其他team

遲到半個鐘

你覆錯po啦

我都差唔多

冇覆錯呀

我返8點，但8點先出門
好眼訓 隊左咖啡都勁眼訓

小一個社工唔覺眼既

好夜訓咩琴日？

今日得我一個

你係心累定身累呀

好似一點前已經訓左，應該6點3起身，但我7點3先起身 鬧鐘都聽唔到

y not both
星期一真係好痛苦

我依家成身汗好想返屋企沖涼

又要過多5日先見到佢

你又積極人生？